容祖兒D歌真係膾炙人口

去將全城也覆蓋

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

咁係WYMAN勁啫

白痴 仲係弱智